一路都以為張百倫叫張八零

點知原來係狗零，hehe

張九齡都唔識
樓主

零都算
Ching你狗同九都唔識分
勁